【大埔尋人】急！朋友腦退化舅父失蹤4日

朋友舅父有腦退化，已經失蹤幾日
有街坊話係八號花園、大埔舊墟遊樂場出現過
相信佢已經無再帶口罩，個袋都唔見埋
麻煩各位大埔ching見到此人即刻通知佢家人或者跟住佢再打999

唔係住大埔嘅都幫手share一下，佢家人都好擔心…
好人一生平安

祝吉人天相，早日團聚

Push

自推

再推

幫推

連登有愛

推

推爆佢

推推佢

撳錯不推文 我推

12號？好多日啦喎會唔會上左山

有人話公園見過，希望唔會上山啦…

幫你推

但原來57歲咁早就會腦退化

push

有冇搵人去咩地方搵過呀
我都記得幾日前已經尋人

幫推!!!
順手cap低去ig share俾frd先

佢家人應該日日都周圍搵架喇

多謝絲打

p牌推唔郁
希望佢冇事

推推

8月16號無消息
今日都仲未搵番
朋友話想check八達通記錄但要本人去
是咪on9…

推
呢啲唔係可以報警？

報左喇…都係未搵到

其實有dementia 既人可唔可以係未嚴重病發既時候
簽名決定打個GPS micro晶片落身體入面)

幫手推一推
希望搵到

聽朝周圍幫手搵下先

推！！

唔該曬ching

希望各位巴絲都可以po係自己social media度等多D人認得朋友舅父

Pish

仲未搵番，繼續推…

就打風 希望快啲搵返

推下

推呀

Push..

希望早日搵到
幫推

打風又落雨，最新消息都係仲未搵到
希望大家再幫手推推
推到多D大埔手足見到

Push , 落緊大雨 希望盡快搵番

咁耐仲未搵到?

推 ， 琴日見到周庭bb story 都forward 左

推 希望打風前搵得返

未今晚打風
想係今晚搵到
佢家人都好焦急

朋友話有貼過尋人啟示但比人撕咗

有冇報驚

有…佢地每日夠鐘就收隊……

希望住大埔嘅ching得閒可以落樓兜個圈

推 我老死d屋企人

自推3

幫推

仲要有打風 你地一定好擔心

推 希望快啲搵得返
又打風又落雨
希望人平安冇事

幾日都未有消息
希望佢平安

揾到未？
未揾到 幫手推！

未…

推，希望快d搵到

推！

推 ！出面橫風橫雨，希望平安冇事啦

推 希望快啲搵到

吉人天相
推呀呀呀呀

見到佢直接打比屋企人好d
打999班狗唔會著緊 一陣無啦啦屈你綁架仲衰

Push!

推 吉人天相

如果佢經其他位走左去第二區就難搞，最怕係行左上山/入大尾督

pish

一定留意下！

今日20號，仲未搵番…

有冇去過其他區搵

無問朋友啊，但見佢今朝推po話仲未搵番

我見幾個大埔區議員冒住9號波都係成個大埔到搵，真係幫下推下

幫手推

佢應該在大埔
如果佢無錢坐車
司機都應該會唔俾佢上

會多d幫樓主留意下

Pishhhh

推 早日搵番

推! 希望早日揾返

推 尋人

最新消息應該去左元朗區有無多D元朗巴絲幫手share？感謝大家

TUI

🔥🔥🔥急🔥🔥🔥

➡️希望大家見到疑似舅父時，可以即時上前問吓，不要遲疑
如趕時間都可以即時影相再立即上網留言⬅️

❗️❗️❗️最新消息，仍然未搵到舅父❗️❗️❗️
8月18,19,20日
依一兩日有不同消息指舅父喺
大埔林村、元朗、西貢等等地方

8月16,17日
兩日都冇舅父嘅消息
嚟緊打風，希望可以趕及搵到

8月15日
有消息指舅父依幾日都於
八號花園 大埔舊墟遊樂場 出現過
消息指斜孭袋已經唔見咗以及無戴口罩

8月14日
有街坊發現舅父曾於8月14日上午11:30左右
在運頭角遊樂場(網球場)岀現過
舅父有機會在運頭角遊樂場、廣福道及大埔虛街市附近一帶

希望大家繼續幫下眼留意
亦幫手keep住share尋人啟事，等多啲人可以留意到🙇🏽‍♂️🙏🏾

❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

***舅父有腦退化症***

我舅父係大埔附近失蹤
希望大家幫手留意
有消息請通知我
或請聯絡 93793327 / 92856777
或通知警方
🙏🏾🙏🏾🙏🏾

名：關偉棠
年齡約 ：55至60
日期: 8月12日
時間: 3:00pm
地點: 大埔 (多數去處: 運頭塘、新達廣場)
iphone find my phone
最後顯示地: 大埔天鑽附近, 沙埔村
衣著: 杏色polo 牛仔褲 黑色斜咩袋 深藍色鞋

up

推下
阿叔返黎啦
而家晚上開鬼門關唔好跟佢地走

繼續推

仲未搵番，推

。。。

推！！！

🚨🚨失蹤人仕Freddy 最新資訊🚨🚨
Freddy 已失蹤逾一星期 情況令人擔憂

相信今日較早前大家亦有收到家屬發出 透過警方查看龍坊堡一帶cctv得到之最後更新
Freddy 曾在12/8 17:00左右跟隨陌生路人由水庫、亭位置向龍城堡方向再沿山塘路下山 不久約18:00左右自己一人再向水庫方向上山 (當時衣著冇變 而且開住淺藍色縮骨遮) 但現時無法確認Freddy是否沿山塘路下山

因經查察及由行山人士分享 find my iPhone 功能未必準確
大帽山上接收訊號或有不良 若收得唔好甚至收唔到 location有機會「跳嚟跳去」無法存取最後準確位置 因此其實以現時已搜索過得出之消息 認為Freddy有機會往山上方向走去 希望明日上山團隊代為查探

因此家屬今日較早前亦有連同部分街坊義工重新到山塘、龍城堡、天鑽、沙埔仔村、碗窰一帶再作搜索工作

⚠️⚠️⚠️
亦出於擔憂 懷疑Freddy或因遺失眼鏡 其視力不佳 有跌到叢林或山谷下的機會
曾到山塘一帶叢林中 探查是否有異味
惟因家屬未有太多行山經驗 亦有街坊已組織於明早上山尋人
📣📣📣📣📣
希望大家能夠多加留意 甚至到家屬未能走到之較深入處作搜索及留意叢林/山中深處是否有異味發出 因有同行有經驗人士指出 不排除有失足於山中之可能性 畢竟至今Freddy已失蹤多日 若於山中有意外理應已有氣味發出

另外 關生嘅腦退化症主診醫生指出 關生所患嘅腦退化症與一般常見之腦退化症有別 (對舊時記憶未必有十分大的印象)病徵早前已send過出嚟比大家睇 但由於多日冇藥食 而且Freddy已在外多日 未知生理狀況是否樂觀 或多或少對病情有影響

無論結果如何 Freddy家屬對一眾義工、街坊嘅付出及幫忙致以衷心感謝以及感激 希望能夠盡快尋回Freddy

這裡有一班與Freddy 素未謀面 只是一心盡快尋找Freddy 的人 有組織地尋人 如果你想幫忙可加入此group❗️❗️

未啊

已經咁多日😢😢😢

大家幫手推下, 希望多D人見到
好多次都係有人見到, 但走左先見到網上話佢係失蹤人士

而家仲未搵到，推

推
一日未搵到屍體
一日都有希望

咁多日佢晚上係邊過夜

無人知

咁多日了, 仲有無人幫手搵緊?

再推下
但唔好咁樂觀

生要見人
死要見屍

其實仲未搵番…

幫推🙏🏻

幫推
唔好放棄

睇怕要大帽山搜救隊

咁樣貼街招應該已經無用

早兩個月屯門又有一個疑似行山無消息

即係林村、西貢、元朗、喺富亨同大元條天橋
見過佢嘅供詞都唔準確？

而家最新係佢上左山。。。。。

再推下
生要見人

而家大埔谷都唔見置頂。。。。
唔知點

pushhhhhh

push 希望搵到🙏🏻🙏🏻

仲未搵到

係，仲未搵倒... 黑驚乜7都話幫唔倒手，八達通公司，電訊商乜都話唔得

黑警拉示威者就叻
搵個阿伯就WFC

搵番未依家?
係咪有人組隊上左山搵?

唉 ! 希望上天幫助伯伯平安返家

已經大半個月.....

唉, 原來係香港搵一個人係咁難

每日一推

樓主有冇咩新消息

推,願吉人天相

大埔谷都無消息

聽講都係無

藍絲廢老死左未

⚠️ #尋人呼籲 ⚠️

尋晚 (11/9) 天水圍銀座百佳，大概八點左右，有街坊見到疑似FREDDY冇戴口罩，神情呆滯，並係清潔用品區行過

希望各位住喺天水圍嘅街坊多加留意，如有發現請報bot @TSWrescuer_bot

Source: 王百羽議員

#天水圍 #銀座 #街坊報料

好心啲人見到疑似就上前問下啦
成日疑似疑似
你覺得有可疑又唔影相 但又識得話比人聽見到
累死人

咪就係
差不多成個月
真係唔知成個月點樣過

咪係囉 成個月啦
你真係見到疑似既上前問多句 望多兩眼好難咩

希望多D人關注呢個問題
或者吊住佢尾再通知家人都好啊

原來仲未搵返....

之前唔係話上左山?

推 希望搵返

係街有特登留意，但遇唔到佢，佢應該啲行為動作同正常人唔同

😱

唉…一個月，到底去左邊

仲未搵到咩推

有冇人知道搵到Freddy未啊？或者最後一次見到係幾時同邊到啊？

同問 見到好多地方都仲有貼住佢張尋人啟事
不過如果搵返應該一定會有消息⋯
其實成件事真係好離奇
失蹤咗大半個月都仲有人話見到佢
奇怪佢到底係邊度搵嘢食

已經2個月…

請問搵到佢未
耐到差啲唔記得咗
半夜諗起諗住黎睇下好似都係冇咩消息咁

我都係 頭先見到水邊圍揾返失蹤人士就諗返起呢位叔叔
唔知揾返佢未呢

已經咁耐...搵番未？

未

啲狗有冇做野架

.

雖然好耐 突然諗到呢單 搵到佢未？

最後都係無…

人間蒸發